有冇人可以解讀下？

都唔知up乜9

有幾難呀？今晚同條女影相順便來2Q，好似係！

有人話佢可愛就得影相的時候

有人話影相可以黎一Q